喪屍病毒爆發時...我在...

小弟第一次作故..不定期上載～

------------------------------------------------

每個後生仔都一定會玩過電腦遊戲

我都唔例外～大家好～我個名叫潘家俊～一個平平冇奇嘅大專學生～

有一日，我同四朋友傾住Skype 打機～（一個肥仔，二個毒L，一個健身佬）

玩咩？緊係LOL啦～～

我玩阿祈爾中路～

'Welcome to summoner ravine'

'A summoner has disconnected' x4

惡夢就開始啦.....

skype突然又斷線～我開始出現疑問...

心諗：明明交左上網費架......搞咩呢？

我又打電話比屋企人...諗住同佢地講呢件事....但又打唔通......果四個朋友都係......

打唔到機就算啦～落街買野食先～～～

落到去....人影都冇個....但我好少理...於是直行去OK買野食...

到OK門口，有一個好驚咁跑出黎～我心諗：Jm9啊🤦🏽‍♂️

我一打開度門，見到一個肥佬坐左係地下....成身血...而且架上嘅貨品都跌哂係地下....收銀果度又冇人...

見到呢個場景...我打999

但都一樣打唔通...我上前問個肥佬有冇事...佢台起頭..望住我...呢一刻...我見到肥佬個樣嚇左一嚇...

個肥佬面冇血色....成塊面都灰色...眼珠都係....

我嚇到跌左係地下....

佢慢慢爬向我

突然有一個身穿全黑嘅人用鐵通一棍向肥佬個頭卜落去...

肥佬啲血飛淺我塊面度...

我嚇到呆左....